上訪去香港，安心又可靠

睇到樂伽，所有维權事件

大家可以大力宣傳
上訪去香港比去北京安全
又多人關注
可以向全世界申訴

去中聯辦上訪

一石二鳥
一係就攪到中共

一係就禁止自由行

推

好似六月有人講過